請停止吹奏雞丁 黃圈YouTuber高手紹需要大家訂閱CLS

呢位YouTuber真係唔係講笑
早喺反送中初期就已經專門剪片笑鳩班黑警

與此同時亦都會整啲香港示威感動時刻

之後亦整咗一啲建制派議員同埋藍絲嘅柒事
俾一D對政治唔係太了解嘅人知道班建制派有幾咁戇鳩
同埋D藍絲幾咁弱智

與此同時亦會整D幫香港做實事嘅政治人物同議員

一個咁黃咁高質嘅YouTuber都剩係得差唔多三萬訂閱
實在太少啦 大家一齊幫手推佢上佢
比更多人知道呢個咁高質嘅YouTuber
佢叫高手紹啊

推

與其吹奏雞丁 倒不如吹奏自己黃圈手足 高手紹仲好過啦

高手紹需要大家嘅支持啊 佢個頻道成日都比班藍絲搞
搞到好多片都比YouTube set咗做年齡限制

幫推

想恥笑大波man劉馬車睇佢就啱

push

大力推

Push

thx呢個咁好嘅YouTuber梗係要比多啲人知道啦

推上熱門

希望啦

On9 咁都有2個負皮

有睇開

有心做既要支持,佢好似仲有個backup都要follow 埋

YouTube黃圈手足頻道高手紹跪求三萬訂閱THX